{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059458",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 서풍펜션"
    },
    "text": "海辺の木造ペンションではリラックスできます。 ペンションは海から10メートル離れていて魅力的な位置に位置しています。 客室ごとに個別バーベキュー場があり、バーベキューパーティーを楽しむことができ、無料の干潟体験も提供されます。 また、釣りや夕日鑑賞も楽しめます。 入室は午後3時、退室は午前11時です。 バーベキュー炭とグリルを利用するには、2名基準で20,000ウォンで、1名追加する場合は5,000ウォンの料金がかかります。 客室ごとに個別テラスでバーベキューをすることができます。 幼児を基準に入室人数が含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えることはできず、客室内での現地決済が可能です。 客室は個別テラスが可能で、オーシャンビューが楽しめます。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 愛犬と一緒に入室できる客室もあり、小型犬(3kg未満)1匹のみ入室できます。 愛犬と一緒の場合、追加料金として30,000ウォンをお支払いいただきます。 駐車場は無料で、客室ごとに消火器、火災警報器、一酸化炭素検出器が設置されています。 海の前で釣りや干潟体験を楽しむことができ、カート体験場では20%割引券が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの立地はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションは海から10メートル離れています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別バーベキュー場があり、バーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "干潟体験は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、無料の干潟体験も提供されます。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "何時に退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューセットを利用するには、2名基準で20,000ウォンの料金がかかり、1名追加する場合は5,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は基準の入室人数に含まれますが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別テラスでバーベキューをすることができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に入室できますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に入室できる客室もあります。ただし、小型犬（3kg未満）1匹のみ入室できます。愛犬と一緒の場合、追加料金として30,000ウォンをお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ごとに消火器、火災警報器、一酸化炭素検出器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "海の前で釣りや干潟体験を楽しむことができます。また、カート体験場では20%割引券が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 503
    }
}